[26] 頭盔一問

話說買左個新盔番黎 （shark)
試果陣冇扣到個 double d ring 咁試

番到去扣上去既時候發現頂住個喉嚨
有d 唔舒服

有冇巴打都係咁？是咪正常

我見佢有得拆個 belt protection bag
拆左會唔會影響安全性？

可能你買到次貨

講多d

你利x買？

有冇相

利力咁戇鳩都仲有人買頭盔?
佢d頭盔唔買唔比試架喎
戇鳩職員仲會係咁水鳩人買d唔岩size既頭盔
我fd明明戴大碼 利力水鳩佢買加大碼 話乜鳩羅倫素頭盔內綿靚d 所以厚身d 要買大一個碼
擺到明XL賣唔出 焗鳩d新牌仔買錯size

佢d頭盔唔買唔比試戴
原因好on9 佢會反問你 你想你買既頭盔比人試戴過?
無錯 我係唔想買比人試戴過既頭盔
但係你咁大間鋪 唔係應該留一個demo頭盔for人試戴唔賣?
即係你間鋪窮? 無錢留一個demo頭盔?

唔利力買邊度買？

仲諗住下個月去利力買添 見李健比左100蚊現金卷比我

你去試下 睇下利力狗係咪會屈鳩人買唔岩size頭盔 又唔比人試戴

true 搵多個揸開26嘅朋友陪

我早1，2個月前買，比試戴又好好服務喎

利申：我買左個平平地 考牌用

利力去就無試過話唔比試
不過佢有咩碼水你話岩 size 就真
A 款得番細碼, 細得濟佢又會話帶帶下會鬆
B 款得番大碼, 大得濟佢又話都岩, 唔洗夾得太緊 fing 兩下唔移位太多都OK
總之就想水你買
旺角果間最衰, 深水埗果間就好少少

我個陣正想起廣華街個間買